
                      Cuatro amigos de la infancia, amantes de la buena música, cuya vida es un despropósito debido a su mal-entendida relación con las mujeres, al poco recorrido de lo que iban a ser sus vidas y al espacio que ocupan en la actualidad; estrambótico y estrafalario el escenario en el que se mueve este singular cuarteto para mayor gloria y goce del espectador. Estupenda comedia argentina, representante ideal del tipo de humor de nuestros hermanos de lengua, formada por personajes muy bien elegidos, situaciones nada forzadas pero muy impulsivas, impetuosas en la respuesta del público, que provocarán gran afinidad y diversión para con tu persona, que te harán disfrutar las dos horas de duración y pasar un buen rato. Con un mínimo bajón conforme se acerca su desenlace, en su intento de final romántico clásico que hay que respetar, el resto de la cinta es un "pasar un buen rato" sin complicaciones, desde la sencillez de sentimientos, emociones y situaciones que se convierten en cómicas por la genialidad de un guión y la originalidad -claridad de lo que quieres plasmar- de un director que sabe exactamente lo que quiere y, simplemente, te lo ofrece. Gabriel Nesci acierta de pleno en el relato, en los actores, en el desarrollo de su comedia y en firmar un trabajo completo, con aplauso y gratitud del que lo visiona pues, hace tiempo que no se puede ver una, simplemente, buena comedia romántica; sin más!!!  Mención especial para un magnífico Leonardo Sbaraglia que es capaz de reírse de su propia persona de forma tan elegante!!!
        
            